{"translation-revision-date":"2024-04-25 13:03:06+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Would you like to clone this Theme or create a Child Theme?":["Souhaitez-vous cloner ce th\u00e8me ou cr\u00e9er un th\u00e8me enfant\u00a0?"],"Edit Theme Metadata":["Modifier les m\u00e9tadonn\u00e9es du th\u00e8me"],"Save Changes to Theme":["Enregistrer les modifications du th\u00e8me"],"Metadata for %s":["M\u00e9tadonn\u00e9es pour %s"],"Variation name":["Nom de la variante"],"Create Variation":["Cr\u00e9er une variante"],"theme.json for %s":["theme.json pour %s"],"Theme created successfully. The editor will now reload.":["Le th\u00e8me a bien \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9. L\u2019\u00e9diteur va maintenant se recharger."],"An error occurred while attempting to export the theme.":["Une erreur est survenue en tentant d\u2019exporter le th\u00e8me."],"Child theme created successfully. The editor will now reload.":["Le th\u00e8me enfant a bien \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9. L\u2019\u00e9diteur va maintenant se recharger."],"An error occurred while attempting to create the theme.":["Une erreur est survenue lors de la tentative de cr\u00e9ation du th\u00e8me."],"Save the Global Styles changes as a theme variation.":["Enregistrer les modifications des styles globaux comme une variante de style du th\u00e8me."],"Create Theme Variation":["Cr\u00e9er une variante de style du th\u00e8me"],"Create Child Theme":["Cr\u00e9er un th\u00e8me enfant"],"Read more.":["Lire la suite."],"List the recommended plugins for this theme. e.g. contact forms, social media. Plugins must be from the WordPress.org plugin repository.":["Listez les extensions recommand\u00e9es pour ce  th\u00e8me, par exemple pour des formulaires de contact, ou des r\u00e9seaux sociaux. Les extensions doivent provenir du d\u00e9p\u00f4t d\u2019extensions de WordPress.org."],"Recommended Plugins":["Extensions recommand\u00e9es"],"Plugin Name\nhttps:\/\/wordpress.org\/plugins\/plugin-name\/\nPlugin Description":["Nom de l\u2019extension\nhttps:\/\/wordpress.org\/plugins\/plugin-name\/\nDescription de l\u2019extension"],"Export Zip":["Exporter le zip"],"Save Changes":["Enregistrer les modifications"],"An error occurred while attempting to save the theme.":["Une erreur est survenue lors de la tentative d\u2019enregistrement du th\u00e8me."],"Theme saved successfully. The editor will now reload.":["Le th\u00e8me a bien \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9. L\u2019\u00e9diteur va maintenant se recharger."],"Create a blank theme with no styles or templates.":["Cr\u00e9er un th\u00e8me vierge sans aucun style ni mod\u00e8les."],"Create Blank Theme":["Cr\u00e9er un th\u00e8me vierge"],"Theme variation created successfully. The editor will now reload.":["La variation de style de th\u00e8me a bien \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9. L\u2019\u00e9diteur va maintenant se recharger."],"Clone Theme":["Cloner le th\u00e8me"],"An error occurred while attempting to create the theme variation.":["Une erreur est survenue lors de la tentative de cr\u00e9ation de la variation de style de th\u00e8me."],"Theme cloned successfully. The editor will now reload.":["Th\u00e8me bien clon\u00e9. L\u2019\u00e9diteur va maintenant se recharger."],"Update":["Mettre \u00e0 jour"],"An error occurred while attempting to update the theme.":["Une erreur est survenue lors de la tentative de mise \u00e0 jour du th\u00e8me."],"Theme updated successfully. The editor will now reload.":["Th\u00e8me bien mis \u00e0 jour. L\u2019\u00e9diteur va maintenant se recharger."],"Theme Subfolder":["Sous-dossier du th\u00e8me"],"A comma-separated collection of tags":["Une collection d\u2019\u00e9tiquettes s\u00e9par\u00e9es par des virgules"],"Theme tags":["\u00c9tiquettes du th\u00e8me"],"Version of the theme":["Version du th\u00e8me"],"Version":["Version"],"Edit Metadata properties of the current theme.":["Modifier les propri\u00e9t\u00e9s des m\u00e9tadonn\u00e9es du th\u00e8me actuel."],"Author URI":["URI de l\u2019auteur\/autrice"],"Author":["Auteur\/autrice"],"Theme URI":["URI de th\u00e8me"],"A short description of the theme":["Une courte description du th\u00e8me"],"Theme description":["Description du th\u00e8me"],"Theme name":["Nom du th\u00e8me"],"UI String\u0004Create Block Theme":["Create Block Theme"],"the WordPress team":["L\u2019\u00e9quipe WordPress"],"https:\/\/github.com\/wordpress\/twentytwentythree\/":["https:\/\/github.com\/wordpress\/twentytwentythree\/"],"Create Theme":["Cr\u00e9er le th\u00e8me"],"https:\/\/wordpress.org\/":["https:\/\/fr.wordpress.org\/"],"Create Block Theme":["Create Block Theme"]}},"comment":{"reference":"build\/plugin-sidebar.js"}}